落一落樓下買野十幾分鐘，戴唔戴口罩？

為人為己，戴
戴一陣無左個口罩，唔夠貨，唔戴

戴完之後入信封 睇下4個鐘內會唔會再出去
4個鐘後就掉

戴啦

買飯唔帶打波唔帶叫雞唔帶
只係坐公眾交通工具先帶

十幾分鐘唔抖氣吸氣咪得囉辣殺

住邊區先
大西北/屋邨區/廢老聚集地實戴

同唔帶套中出有冇機會aids差唔多
除非係出中Mary

買唔到呀屌真係有用果時點算

諗好一次過去出

一日做晒一星期既野啦

我戴左 十幾分鐘中招咪好唔抵

揾手用紙巾遮鼻好過無
戴kfc即棄手套

口同鼻

未來5-10日係香港最高危時間

唔好出去好過

買個lunch 點一次過

其實去餐廳食嘢一定要除口罩

咁咪一樣中

我帶防花粉個隻算9數

建議叫雞都帶 安全D

食開本地雞

用十張廢紙疊埋遮住算啦

ptgf?

帶可以重用果隻黑色好無

十幾分鐘的話，咁遮法有無得諗？

我就係咁
中左咪一獲熟囉 無能政府搞出黎

呼吸係主動架喎
下面都一樣吸哂
你當遮眼就還好

咁你今次買lunch, 連超市掃貨，撳錢，去藥房買下嘢

盡量減少下次要出街既機會咯

超市買左好多喇

但我日日都要買lunch

餐餐都公仔面會死

儘量唔出去食啦
點知煮果嗰廚係咪啱啱大灣區返
買多d泰國蛋同雪藏食物仲好

唔夠貨

林奠話唔洗

唔識煮
食即食同叮果啲都好難食

我會戴桶裝水罩住成個頭

叫外賣 唔好堂食 唔好去污糟店

黑色哥隻入面加塊藥用綿會唔會好啲？

我因為剩返十個口罩，唔想浪費，落樓下買野冇戴，但唔搭lift，行樓梯上落。(利申，住18樓)

笑咗

病毒要你中招十秒唔洗

一出門口搭個下已經高危

我落去幾分鐘戴個防塵洗口罩算

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

唔戴 搵厚頸巾包住口鼻
因為口罩真係所淨無幾

豬咀囉

呢個真

我都諗咗呢個問題好耐落樓下超市5分鐘都唔使，但極多廢老

你一入𨋢啲

廢老完全冇口罩

一齊cut

我而家盡量唔出街
落街就唔用交通工具

除咗買少少嘢

一個口罩用兩日

但係下個禮拜要返工
唔知點算

戴
如果你因為呢十幾分鐘而中招,咁慳落黎啲口罩乜用都冇

買野自己煮囉

我個區唔洗戴

學煮野食啦樓主

買米買d凍肉啦
再唔係水餃果d急凍野

真係on9 到三四五六月你無口罩
就會後悔二月個時十分鐘都用一個

戴外科 去得遠先戴n95

冇得慳 因小失大奶野

你叫雞插一下定一百下
都要戴嫁啦
咁都要問

帶豬咀

戴 但會去兜個圈先 唔好晒左個罩

未叫過雞，唔知
應該係佢哋提供condom?

落一落樓下叫雞得十幾分鐘貨仔，戴唔戴套好？

做天龍人算

唔戴

忽發奇想
每個屋苑請個廢青做送貨仔有冇得諗

搭lift已中

係喎，咁咪可以一個口罩幫哂全村人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

其實病毒係咪24小時之後就會死
咁口罩係唔係可以重用
我冇晒罩啦

冇晒罩都冇計

戴1個口罩出街諗住買口罩， 點知一個都買唔到，倒蝕一個口罩

超市反而要帶，多人+室內

口罩擺喺太陽底下曬下
24個鐘啲病毒係咪死晒

同蒸口罩一樣，口罩可能會曬到變形，洞會變大，但唔夠太陽又殺唔死，而且都會有細菌跌落去

唔好落啦，下次草一堆先去買

摞 保鮮紙繞住個頭

我唔去啲窄嘅餐廳
一係去貴少少闊落啲
多數自己煮
無謂博

戴豬嘴

上 youtube 學下煮野食啦

有d 好簡單

落街一陣既話(5分鐘內距離)唔戴
不過會等一架少人，甚至冇人既𨋢先落樓／上樓

我戴之前買錯嗰隻 Doctor Mask

點都戴

咁不如買飯打波用住棉口罩啦
好過無呀

落街五分鐘都戴

未即係foodpanda

on9 你平時出街咪又係人地屋企樓下 你咪一樣照帶
唔通你樓下特別乾淨咩
同埋最危險一定係lift
儲埋要做嘅野一次過出街啦

我會戴 雖然所剩無幾

你地戴唔戴眼罩?

認真
如果真係只係由屋企搭𨋢出去行兩分鐘就到
我就唔戴既

落一落樓又帶一個， 邊有甘多呀！

我都係行樓梯感覺安全過坐𨋢，又可以做運動

人生交叉點

跑步載唔載好

唔係咁講既
唔通長州樓下同住油尖旺個樓下一樣乾淨咩
同埋去住屋範圍樓下既感染風險一定低過人流密集既地方既

仲打波

買條面巾, 短程用

痴線4個鐘

而家反而仲多人打波
中小學唔洗返

我覺得會變成個口罩都會係病毒

我每日落街買外賣都無戴

用紙巾隔住㩒制、開門
揀條無乜人行嘅路嚟行
非繁忙時間先去餐廳買外賣
用app叫餐
返屋企後第一時間洗手、用精酒紙巾清潔電話

而且街上九成人戴咗口罩，其實都安全